一人一樣毒撚既外貌特徵

又長又油嘅頭髮

無女

望住我果陣露出自卑既眼神